比新垣結衣拉左我番三次元

呢幾年冇睇咩劇,韓劇更加唔好講
都係主力睇動漫,打下ps4, 日劇上一套好似係一公升眼淚
睇左逃恥後而家中左毒, 個腦暫時對動漫冇興趣,之前好迷你的名字,而家暫時都比結衣bb入侵左,冇左感覺

正一垃圾
爛泥扶唔到上壁

唉，恨鐵不成鋼

微臣董昭先行告退

睇今日子咪得

唔好同人講你係毒撚
影衰曬

證明你係正常人

改篇漫畫
睇番漫畫得唔得

我都比藍井拉返入三次元

我係靠明日香

短髮結衣好高質

結衣呢d已經唔係3次元咁簡單

之前先狂 loop 君名 仲睇左5次入jp

而家冇哂感覺 原來會一物打一物

屌係,真係好靚,仲靚過畫出黎既美少女

那個了唷

睇動畫漫畫就一定係毒撚咩
利申毒撚

琴日一日睇哂十集逃恥 不過聽日就完了

會唔會有第二季 比新一季legalhigh 我都好呀

邊有可能第二季 都完哂啦故 sp 應該有機

睇番晒佢以前D劇
legal high真係好好睇

結衣真係好尾機

對上一套睇係my boss my hero